樣mk唔代表內心mk

雖然外表一般
其實內心是毒撚一個
有無人同我一樣

都係mk

點先叫mk? 食煙？講粗口？

正常髮型咁